摩迪俾人吹奏佢係難民就金球，咁導演龍門同製鹽工後衛都攞得啦

ching搶口到

難民個身份仲可以戰多幾十年

支持樓主

樓主反呢啲真係有一手

樓主我地克羅地亞同冰島有咩得罪你俄羅斯？

樓主屋企人俾克狗屠殺

尊重啦

你講緊邊個球員？

俾我投我真係會投導演龍門

忽然球迷又嬴: 都話克羅地亞摩迪好波架啦

你有撚得投咩傻西

叫咗NBen針你老豆

請尊重，謝謝！

冰島人真系橙

我係佢爸爸

針自己

應該係軒達臣